有冇勇者？

一鍵測試電腦

部電腦頂到幾多秒呢究竟

百度流氓全餐

28c56t 5ghz行唔行得順

128 GB RAM 應該勉強應付到

嘩屌

啲軟件淨食單核

os應該識指派個process去其他thread掛